仲應唔應該一齊

同男朋友一齊差不多2年，一開始嗰半年佢好碭我就我，但自己表現一般。耐咗想認真，但佢就開始對我越來越差，一開始會偶然發下大脾氣。之後會開始有時唔理我，熄哂機嗰種。然後而家係1個星期4次到唔理我唔揾我，每次最小都last 一日。男朋友脾氣好大，就算自己講哂對唔住，咩都無用，會係咁鬧我。琴晚佢又發脾氣，唔理我，之後原本約咗出街，我有同佢講想早小小出，佢反而問反我，‘咁你想我點’。然後都本身約定時間，佢又遲遲唔出門口。我話唔想佢遲，佢就話咁佢唔出就唔會遲。佢好多野都唔同哂，但佢都仲會有碭我嘅一面。次次發脾氣都我做主動，開始覺得好攰。如果俾着你地，你地會點選擇？

好灰呀
如果你覺得無咗佢唔得唯有繼續死忍
佢都唔諗住改 唔識珍惜你 唉

其實有咩方法可以溝通到🤢

無呀！佢本身性格係咁就係咁
改唔到 除非佢好愛你 你要分手 佢肯改

Thx bro

似已經識咗第二個了...

actually 絲打 過來人

你係佢女朋友唔係佢阿媽
小小嘢都煩住佢梗係燥
試下比多d空間佢啦

就咁睇 絲打你係呢段關係之下都好佔下風

有冇話係發生佐咩事之後，佢就慢慢變成咁？

你試下同佢講 有其他男人追你
睇下佢有咩反應

打錯字想問幾點咋

我覺得佢唔再珍惜我，但又未到有第二個咁誇張

最後仲有無一齊

都有道理嘅

無 佢脾氣一日比一日嘈 前嗰排仲同黑社會一齊 我覺得一齊越耐越多問題，好似頭髮打完一個結未解又多幾個結

佢會發脾氣

聽落佢身邊既人／環境都對佢有唔少影響喎.....
感覺絲打你係呢段關係都覺得有D絕望同無力啦

其實都係，所以唔知分唔分手好

我都想

同我一齊

有呀 sweet嗰陣好開心
但係鬧交嗰陣我無尊嚴
地底泥咁 我奴性好撚重

出軌解決唔到問題

但你唔會唔開心，唔甘心咩

可憐之人必有可恨之處 有冇諗下點解你令佢有咁既反應？
佢既性格固之然有一定影響
如果佢唔想同你講野 你chur佢都冇用 試下放鬆少少 佢似受軟唔受硬 你等佢搵你你先屌佢獲金

正有此意佢話因爲對我感覺變咗